\poemtitle{Звонки}
\settowidth{\versewidth}{Но рубить с плеча --- постой.}
\begin{verse}[\versewidth]
  Голос в трубке телефонной,\\*
  Твой, а как бы и не твой.\\*
  Силуэт я вижу сонный,\\*
  Голос переходит в вой\ldots\\!

  Вой сменяется молитвой,\\*
  Сладкой нежностью порой.\\*
  Все мы --- лишь зверьки над бритвой,\\*
  Но рубить с плеча --- постой.\\!

  Всё, гудки\ldots Как это было?\\*
  Чем убил опять мечты?\\*
  Набери мой номер снова,\\*
  Ангел чистой красоты.\\!
  \attrib{$20\frac{20}{IV}06$}
\end{verse}
